const questions = [
    {
        question: 'Quem atirou primeiro?',
        answers: {
            a: 'Han Solo',
            b: 'Greedo',
            c: 'Não sei'
        },
        correctAnswer: 'a'
    },
    {
        question: 'O que Luke Skywalker perdeu na luta com Darth Vader?',
        answers: {
            a: 'Mão esquerda',
            b: 'Mão direita',
            c: 'Pé esquerdo'
        },
        correctAnswer: 'b'
    },
    {
        question: 'Quem matou Jabba, o Hutt?',
        answers: {
            a: 'Han Solo',
            b: 'C-3PO',
            c: 'Princesa Leia'
        },
        correctAnswer: 'c'
    },
    {
        question: 'Onde as Guerras Clônicas começaram?',
        answers: {
            a: 'Tatooine',
            b: 'Naboo',
            c: 'Geonosis'
        },
        correctAnswer: 'c'
    },
    {
        question: 'Quem libertou a Princesa Leia das correntes no palácio do Jabba',
        answers: {
            a: 'C-3PO',
            b: 'R2-D2',
            c: 'Luke Skywalker'
        },
        correctAnswer: 'b'
    },
    {
        question: 'Qual é a espécie do Chewbacca?',
        answers: {
            a: 'Rodian',
            b: 'Wookie',
            c: 'Ewok'
        },
        correctAnswer: 'b'
    },
    {
        question: 'De acordo com o mestre Yoda, qual é o caminho para o lado negro?',
        answers: {
            a: 'Dor',
            b: 'Ódio',
            c: 'Medo'
        },
        correctAnswer: 'c'
    },
    {
        question: 'Qual é o nome de batismo do Kylo Ren?',
        answers: {
            a: 'John',
            b: 'Ben',
            c: 'Daniel'
        },
        correctAnswer: 'b'
    },
    {
        question: 'Qual o planeta natal do Darth Vader?',
        answers: {
            a: 'Dantooine',
            b: 'Coruscant',
            c: 'Tatooine'
        },
        correctAnswer: 'c'
    },
    {
        question: 'A Ascensão Skywalker foi um delírio coletivo?',
        answers: {
            a: 'Sim',
            b: 'Não',
            c: 'Talvez'
        },
        correctAnswer: 'a'
    }
]